對於每晚10點演唱會有以下睇法

首先我無權阻止每區嘅手足喺自己住所叫口號, 雖然夜晚10點對於好香港人黎講仲係好早,甚至有好多仲喺度開緊工或搏命ot緊,但係對於一d需要早睡早起返工嘅市民的確做成滋擾。
我住大埔狗屋附近嘅,因為工作需要,每晚都由9點半訓教,淩晨4點起身返工。你可以話返工大撚晒呀!自私鬼!
我依家答你:係呀！香港人真係好鍾意返工架!
由最初只係短暫互相叫口號,發展到每晚都有街坊同手足互相指罵,時間長短每晚有所唔同。我住果座大廈都有幾位人士同我立場相同,工作時間相約,但都對呢個活動開始反感。
我希望演唱會發起人,好好考慮一下,發起演唱會目的係乜野,呢個活動仲應唔應該繼續落去或者點樣行落去。

利申:
唔收貨
五大訴求, 缺一不可
黑警還眼

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

提早9點鐘會唔會好D?

其實對其他人滋擾就唔好